康業最新個廣告真係痴撚線

完全避開晒"借錢"呢2隻字
講到要錢既話求其撳就有

又黎呢招